同sp做左男女朋友 你問我答

我18 佢25

你肯定佢無偷食？

叫雞沈船姐

冇咩好偷食 未玩夠大可以唔一齊 繼續做sp都一樣姐 一齊左就決定左修心架啦

佢自己以前都係player 根本唔會介意我都玩過

諗野咁蠢都有

樓主無腦。

到時俾人戴綠帽唔好上嚟求安慰

不過都希望你地唔好分手，廢事兩個出嚟害人。

同sp一齊點會有好結果
同啲人話夜場搵真愛一樣on9

有咩好問答
先怔後愛條路好難行落去
樓豬仲以為自己好威威上來開po
試下同你身邊朋友講我由做人sp變左做男女朋友
唔笑鳩你果個就係on9仔

on9

受唔受我玩

100%會散 完全唔睇好，身邊有例子

有腦都唔會同sp拍拖
兩個都無腦點會長久

玩開都好難修心養性
或者只係搵條友攝下扑野以外時間
好快散

25溝個18既sp唔通貪佢定性咩
都係想食嫩口野
不過樓主咁撚醒應該唔會理人點講

做左幾耐sp

駁唔到 隊友有默契

開post比人恥笑

臭雞
咁都要開post 好威?

樓豬where are u

點識？

係連登依啲封建地方開post...

一齊左幾耐

雞一定要臭，好似樓主呢d咁就夠晒臭人間肉便器

上babycondom/5p囉好行唔送

講咁多做乜 返去囉你咁高質

你會後悔做SP

做sp勿認真

18歲已經有sp 玩過 仲決定修心

等睇你比人玩厭飛,臭雞!

18就出黎做 唔容易啊

樓豬一定係mk

好想做sp

18歲就做人sp
到底個西有幾臭

40歲可能都仲行倒
18話收心養性真係唔信

潛埋

閪痕扑緊野掛

擺明接緊客

過來人表示講中左心聲

痴撚線你地把口好心唔好咁賤啦
雖然樓主同sp認真好傻但唔洗咁講野呀

話人接客真係好衰,明明人地又無收錢

點識?